港大救香港

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

EEE

咁撚細

電子顯微鏡研究所

重點係蘋果真係叫班狗做飯聚集團
笑咗

HKU EEE 有機會同medic fac 齊名

其實hku engine fac不嬲都勁係香港呢個垃圾地方先搞到工程狗咁慘